可能係肩肩開嘅最後一個連登post

無咗連登點生存

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

連仔我愛你

含返

毒撚無晒寄託

生命無希望

有架

大吉利是